Eladio Juarez Pasillas
36171122
Adapter
Utilice el patrón de diseño Adapter, porque se tuvo que adaptar la clase pastel a la clase pizza, y como son dos clases incompatibles, el Adapter soluciona este problema.